(求救)西裝點樣可以整走燙左出黎既骨

件褸聽日要著 驚自己搞唔掂就攞去洗衫舖搞
千叮萬囑佢唔好燙到條骨出黎 點知啱啱一攞 有四條骨係衣袖到
叫佢重新整過d時間又唔係好夠
有無巴打有解決方法

燙西裝起骨。。。間野都係世界級

套西裝褸可以收皮

咪起鏡囉

拿拿聲買過件, 之後有需要再自己燙,工具唔貴

用熨斗凌空噴蒸氣

放塊布隔住

用蒸氣燙抖